[Reddit戰線] 支那sub-reddit有人話跪地傳教士有份扔磚

呢個sub唔駛理
全世界都知係propaganda

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

原來係咁

你可以試下入去講野
然後佢就會ban你

可以去report佢地，要contact reddit做。
唔少sub reddit都被block過，話佢地fake news,hate speech against Hong Kong